\subsection{Người dùng}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Đăng ký và đăng nhập:} Người dùng có thể tạo tài khoản và đăng nhập vào hệ thống. Người dùng có thể đặt lại mật khẩu nếu quên mật khẩu.
    \item \textbf{Tìm kiếm bài hát:} Người dùng có thể tìm kiếm bài hát bằng tên bài hát, tên nghệ sĩ và có thể tìm kiếm album bằng tên bài hát, tên nghệ sĩ.
    \item \textbf{Phát nhạc:} Người dùng có thể phát bài hát, album, và danh sách phát yêu thích.
    \item \textbf{Danh sách phát:} Người dùng có thể thêm bài hát vào danh sách phát cá nhân của mình hay tải xuống.
    \item \textbf{Quản lý thư viện cá nhân:} Người dùng có thể xem và chỉnh sửa danh sách bài hát, bài hát yêu thích.
    \item \textbf{Khám phá nội dung:} Người dùng có thể xem các bài hát, album, và nghệ sĩ mới, cũng như tìm kiếm các bài hát theo thể loại.
    \item \textbf{Đánh giá nghệ sĩ:} Người dùng có thể đánh giá và để lại bình luận về các nghệ sĩ hoặc bài hát.
    \item \textbf{Quản lý thông tin cá nhân:} Người dùng có thể xem và chỉnh sửa thông tin cá nhân của mình.
    \item \textbf{Theo dõi nghệ sĩ:} Người dùng có thể theo dõi các nghệ sĩ yêu thích để nhận thông báo về các bài hát mới.
    \item \textbf{Thanh toán:} Người dùng có thể thanh toán cho các gói dịch vụ cao cấp qua các phương thức thanh toán trực tuyến.
\end{itemize}

\subsection{Quản lý}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Quản lý người dùng:} Quản lý có thể xem danh sách người dùng, thêm, cập nhật, và tìm kiếm người dùng theo tên, email, hoặc số điện thoại.
    \item \textbf{Quản lý nội dung:} Quản lý có thể thêm, sửa, xóa các bài hát, album, và danh sách phát, đồng thời quản lý các nghệ sĩ.
    \item \textbf{Quản lý danh sách phát chung:} Quản lý có thể tạo và duy trì các danh sách phát chung cho người dùng.
    \item \textbf{Thống kê:} Quản lý có thể thống kê số lượng người dùng, lượt nghe, và các bài hát phổ biến theo thời gian.
    \item \textbf{Quản lý hệ thống:} Quản lý có thể xem và quản lý thông tin của hệ thống, bao gồm các cấu hình và cài đặt.
    \item \textbf{Quản lý báo cáo:} Quản lý có thể tạo và xem các báo cáo chi tiết về hoạt động của người dùng và hệ thống.
\end{itemize}