\subsubsection{Hiệu suất}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Tìm kiếm nhanh chóng:} Các thao tác tìm kiếm phải có thời gian phản hồi dưới 5 giây.
    \item \textbf{Xử lý giao dịch đồng thời:} Hệ thống phải có khả năng xử lý 500 giao dịch đồng thời mà không gặp phải độ trễ.
\end{itemize}

\subsubsection{Tính bảo mật}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Mã hóa SSL cho thanh toán:} Đảm bảo các giao dịch tài chính được bảo vệ thông qua SSL/TLS.
    \item \textbf{Xác thực hai yếu tố (2FA):} Sử dụng xác thực OTP hoặc sinh trắc học để tăng cường bảo mật khi người dùng thực hiện giao dịch nhạy cảm.
\end{itemize}

\subsubsection{Tính sẵn có}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Hoạt động 24/7:} Hệ thống cần phải luôn sẵn sàng với mức độ uptime 99.9%.
    
\end{itemize}



\subsubsection{Khả năng sử dụng}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Giao diện thân thiện:} Giao diện người dùng phải đơn giản và dễ sử dụng, với các tính năng quan trọng hiển thị rõ ràng và dễ tìm.
    \item \textbf{Hỗ trợ đa ngôn ngữ:} Hệ thống cần cung cấp hỗ trợ cho nhiều ngôn ngữ và đảm bảo khả năng truy cập cho người dùng có nhu cầu đặc biệt.
\end{itemize}

\subsubsection{Tính tương thích}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Tương thích với các trình duyệt:} Ứng dụng cần phải tương thích với các trình duyệt web phổ biến như Chrome, Cốc cốc, và Edge.
    \item \textbf{Tương thích với thiết bị di động:} Giao diện cần phải responsive và tương thích với các hệ điều hành di động (iOS, Android).
\end{itemize}

\subsubsection{Tính bảo trì}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Dễ bảo trì và mở rộng tính năng:} Cần áp dụng kiến trúc modular để dễ dàng thêm hoặc thay đổi chức năng mà không ảnh hưởng đến toàn bộ hệ thống.
    \item \textbf{CI/CD:} Sử dụng quy trình CI/CD để tự động triển khai và cập nhật hệ thống mà không cần downtime.
\end{itemize}
