\chapter*{Lời cảm ơn}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời cảm ơn}
Trong suốt quá trình học tập môn Phần mềm mã nguồn mở và thực hiện phần mềm “Spotify”, chúng em xin gửi lời cảm ơn chân thành nhất đến tất cả những người đã hỗ trợ và đồng hành cùng chúng em trong suốt chặng đường này.


Trước tiên, chúng em xin bày tỏ lòng biết ơn sâu sắc đến giảng viên Từ Lãng Phiêu, người đã tận tình hướng dẫn chúng em từ những bước đầu tiên cho đến khi phần mềm được hoàn thành. Thầy không chỉ cung cấp những kiến thức quý báu mà còn tạo điều kiện thuận lợi để chúng em nghiên cứu, học hỏi và áp dụng vào thực tế. Sự hướng dẫn tận tâm, những góp ý sắc sảo cùng kinh nghiệm thực tế mà thầy chia sẻ đã giúp chúng em củng cố nền tảng chuyên môn vững chắc, đồng thời vượt qua những khó khăn trong quá trình phát triển phần mềm.


Bên cạnh đó, chúng em cũng xin gửi lời cảm ơn chân thành đến các thành viên trong nhóm, những người đã luôn hỗ trợ, đồng hành và chia sẻ kinh nghiệm trong suốt quá trình thực hiện dự án. Sự hợp tác chặt chẽ, tinh thần làm việc nhóm hiệu quả cùng những trải nghiệm thực tế từ các bạn đã giúp chúng em làm quen với quy trình làm việc chuyên nghiệp, tạo nền tảng quan trọng cho con đường phát triển sau này.


Mặc dù đã nỗ lực hết mình để hoàn thành phần mềm, nhưng do thời gian và kiến thức còn hạn chế, chắc chắn vẫn còn những thiếu sót. Chúng em rất mong nhận được sự góp ý từ quý thầy cô và các bạn để có thể tiếp tục cải thiện và hoàn thiện sản phẩm hơn nữa. Những ý kiến đóng góp của thầy cô sẽ là nguồn động lực to lớn, giúp chúng em rút ra bài học kinh nghiệm quý báu và không ngừng phát triển trong tương lai.


Chúng em xin chân thành cảm ơn!